求有料中/西醫

有左牛皮癬6-7年，一直都醫唔好，有冇巴絲係過來人，點搞番好個病

Langham place有間西醫 我個friend睇好咗

個醫生淨係俾藥你朋友茶定有埋藥食？

講中醫第一時間諗起潘偉英, 但唔知醫牛皮癬得唔得

係邊到架間野

春夏秋冬都要著長褲，晚晚都痕到訓唔到，好想死

幫推
btw我老豆都有牛皮廯,仲要係全身果隻
可以話係醫返都曬藥費

Telegram me

@liktin

我宜家先廿歲，大把青春唔想俾個病搞住哂
我聽人講愈早發病就愈有得醫，先有個希望係到

等我一陣，我冇telegram

好似2樣都有

巴打你朋友有左個病幾耐，同睇好左之後幾耐冇復發

佢之前試過好多中藥都冇用 佢一年前睇好咗之後我未見過佢翻發 利申 我同佢都係絲 都係大波

連登係冇真絲架

Between 唔該哂 搵日去睇下先